深水埗有咩好食

岩岩搬左去深水埗，住劏房無得煮野食，
想問下有咩好食

好肚餓

蝻

141

文記

夜晚真係好多

鴨寮街m記

條街感覺時時刻刻都好多人

今晚食左個咩飛鷹，好普通，未食完已經想趕你走

合益泰小食--腸粉 d麻醬正到

生龍清湯腩
川味，依間份量好多

清湯腩咖哩同蕃茄米都好食
去西九8樓 都多野食

文記車仔麵
新香園蛋牛治
諗起都肚餓

新香園

喜喜 喜喜

生加！

麻辣川

明哥

川味同三哥

新香園24小時
西多燶底

留名

住左深水埗廿年 乜都食過 上面班友一睇就知唔係食深水埗 介紹埋啲伏野畀你食

雞翼好正

上面講既生龍一啲都唔好食 又貴 普通一碗腩河都好食過佢
川味除左平以外真係狗也不屌
文記多人到又咸 真係要食就去白田食肥哥
新香園完全係比人吹大 食蛋牛治 有乜理由用鮮牛碎牛 係用咸牛肉先好食囉
喜喜就普通無特別 以前就鐘意食對面標叔叔 呢家轉左老細又加價 要食串燒我會揀去長沙灣近明愛食
麻辣川其實唔好食個麻辣好甜 送又少又貴 要食米線我會揀白田米線站 或者雲桂坊
糖水真係無間好 要揀就去三記啦 係油站果頭 綠林真係又多人又貴又唔好食 糖水佬一樣咁差

你有咩想食 我再同你講

公和

豬潤面又點睇呀巴打

高汁

有幾間 普遍都係維記同周記 但我唔食豬潤 但維記真心好食 但太多人啦 一係朝早一係下午茶時段啦

文記係人多 但係好正喎

公和真係好難食又多人 呢家仲變左立食
石硤尾街市有間平平無奇既 但個豆腐真係好好食

文記果陣味其實同隔離車仔檔差唔多 唔特別
唯一可取係個油渣
你試過肥哥你就知咩係正野 如果你食辣既話

咪試埋佢講果間囉!

蛋牛治真係好正 諗起已經即刻想過去食

明哥真係唔好玩啦 食燒味 有間最出名一定要介紹
永合隆個燒肉真係全深水埗最好食

腸粉係幾好食 但太多人
石尾街市有間隱世腸粉 Openrice搵唔到架
叫人人腸粉 好似係 賣到晏晝就賣晒 要立食
仲要砵仔糕賣 仲好食過濕鳩坤記

石硤尾街市平台有間叫 原野既日本野, 中學放lunch成日去食！

西九8樓 皇帝雞 一個人食個細既炸雞都好飽 但就貴左啲

仲有文記啲豬紅

如果你想食呢類既扒 行過隔離幾間鋪 食金翠啦 金鳳班底 更好食 無咁多人

車仔麵如果鍾意食豬腸同辣汁，街邊檔係好食過文記
綠林三記除左平咪又係狗也不屌

果間原野 以前仲係白田果陣 添叔就成日去食 自從搬左去街市樓上又貴左又無咁好食

如果講炸雞 咁一定要去感Sence 食Lunch 個炸雞Set真係非一般好食

豬紅我諗你要試試 春潤堂 順手食埋個油渣面 正呀

金鳳果個牛柳你食埋我果份啦

肥哥真係好撚正

無計 深水埗其他糖水鋪係一間掂
有間係白田叫咩大丁小甜 個芒椰奶西 正到
仲有間車仔面叫小排檔 果度啲送就特色小小 仲有自己煲既涼茶

我講緊如果佢想食果類既淋到爆既扒

識食 溫馨提示 星期日唔開 平日開到七點就閂

肥哥係正
但係要專登行上山

如果想食西餐 食下豬手之類
可以去星廚 由長沙灣搬左去近太子 好食
但一定要訂位 唔係Walkin無得食

維記個湯係唔差
但果個價食公仔麵就真心唔抵食，仲要野飲收正價

地鐵站果邊已經大把好野食

想懷舊小小 可以去石尾街市樓上有間車仔面 全深水埗最平 仲有貓貓玩

明哥囉

無計 出名食公仔面既地方都係收呢個價
就算去耀東街食蘇記豬扒面都一樣咁貴

地鐵站果邊 其實無咩好食 都係大路好多人試過
有間新開有間Tino pizza之類 琴日添叔去左果度食晏 真心不錯

但我最多頂到微辣

如果想食串燒飲下酒 可以去豪燒
成個深水埗佢食串燒最架勢堂 老細又Nice 又坐得舒服 必試燒豬腩肉

佢果種辣係會食到你咳 流晒鼻水

講下食小菜
深水埗四大天皇都係不外如事
要食就食高高 寶德 別無它選

講埋食泰國野 一定要去姐妹龍眼
成個深水埗 所有泰菜我都試晒
呢間最正宗 最好食 坐得最舒服
仲有露天位畀你飲酒食煙 都係泰國人開
好食過九龍城

想食牛腩河 我淨係推介一間
嵩記 不解釋

愛文生 > 增輝＝萬發 >>>> 小菜王
小菜王做大左之後差左好多
容記咁撚大支野就算鳩數啦，仲要轉左手

大家食J

我好鐘意食米線
最愛食 雲南過橋米線（唔知有冇講錯名 ）
我覺得幾好味 我成日食開中辣 啲湯底好味

愛文生係食佢獲氣 但其實油麻地
有機會試下我講果兩間 真心撚手 又唔洗同人逼

果間鋪位轉左幾次手仲要俾小菜王夾
日日行過都見得幾枱客

呢間其實出名食汽窩雞
食米線可以去 深水埗站出口 行內街 叫雲桂坊 必食豬扒

好肚餓呀屌

係 有次唔小心試過 估唔到咁好食

芽莊城 滴滴咖啡

上次想食 但熟食中心 嘈到... 好似一堆蝗蟲既聲 仲嘈過年宵

桂林街德豐d煲仔飯都幾好食
但價錢有d貴

果日係天悅樓下食 新開 好正

煲仔飯 一定要去好味皇 不解釋

唔記得 你去到天悅就見到 係油站對面果邊

今日得閒 解答下大家對深水埗食乜好既問題

今晚試下先

講下飲茶 成個深水埗 唔計又一城 最好食一定係潮濠城 係就貴左小小 一個頂點都38$ 特點32$ 埋單仲畀杯功夫茶你回下甘

有咩平價d

畀多間你 呢個位有間光頭佬開既 就有風味啲囉 勝在開得夜 收三點

同埋一個人食飯 選擇又少d

平價小小老實講間間都差唔多 我飲開嘉豪

一個人我多數食合興旺 茶記黎 我敢講 成個深水埗最抵食又唔差 好少人識呢間野 但開到六點就閂門

天氣凍 介紹間打邊爐畀大家 大煲皇 無得傾 一定係佢

必食花膠煲 128$超多花膠 勁正呀

夜媽媽有時想食碗粥 咁就一定要去來泰 隱世淨係開夜晚 即煲生滾粥 足料

伍文生哥哥間蛋牛治係邊間

中央飯店

佢係新香園學師既 佢間鋪就開左係觀塘

中央既點心係幾懷舊 雞球大飽 但預左啲梅下梅下係咁咳又吐啖落地

另外附送老闆vs老闆娘罵戰
我都成日都去，但有時分分鐘等半個鐘先上到碗粥
兩公婆又炒菜又炒蜆又炒粉麵又滾粥

有冇整合版

識野喎 住邊呀師兄

新香園
蛋牛治烘低滑蛋
茶走
豬手麵

深水埗食神

唔係深水埗人入去整電腦想試下

唔好咁懶啦 我搭緊紅Van 打字打到想嘔

追左陣post
真係唔知邊d係真
一d又話伏
一d又話好正

淨係睇添叔講果啲你就會知

講多間 山東餃子館 最好食唔係食餃子 係麻醬拌面
鐘意食麻醬既你 一定要食呀 真係勁多麻醬

深水埗西九 foodcourt

呢間好 生菜包食極都唔厭
係要聽老闆Loop自己嘅MV呢下難頂D

無一間好食 真係好伏 名過於實 比較可取係果間煲仔飯

Neighbour Burger
唔特別

有冇高質小炒/打冷推介

竟然無人提九龍餐室菠蘿油蛋撻

咁姐係信添叔？

來泰果頭
由細住到大住左廿幾年
不過下年搬lu
依家深水埗越黎越多蝻

成日唔開嘅埃及(定係中東)嘢
最近溜冰場個間焗嘢

有印象得呢兩間

係茶記咁嗌法都夠我去潮洲粉麵食到飽
窮得濟真心未試過

小炒上面講左 去高高 同 寶德
打冷無乜邊間好食 間間都差唔多 源興囉 好多年架啦

琴晚行左佢石峽尾食雞蛋仔，沿路南亞都好多南亞佬

西餐心水係New Order
係福華街 老麥向中電個邊過咗馬路 老地方前面

高質

雞蛋仔 一定係南山邨車仔檔 或者豪城

有無試埋隔離農場伯伯網

打冷行去太子食陵發

18座狗仔粉

車仔檔
好耐無食 加左價$8，但都值

9點去到 燒賣都無開

大家食（有人頭戈個）

之前食過 有蟲都算，當補下身
個晚肚痛
無下次
想清腸胃就去啦

師兄同路
車仔麵點會食文記，隔離街邊檔好過佢，有時間行遠啲去肥哥
串燒巴打去明愛邊頭？我食開元洲村果間

鹿兒島

真係不得了

劉森記

豪大大

農場呢兩隻字見到都伏
呢D西餐不如食老麥，都係西餐姐

重以為有幾識食！維記都介紹得出？果d豬潤叫豬潤咩？湯渣咋！要貪佢個湯無得講，全深水埗唔知係咪得佢一間用豬潤水做湯底，但論豬潤對面生龍同新聯豐好佢都好過佢

生龍我就唔食佢d牛腩既，多數食蕃茄潤牛米，早幾日食左個牛尾飯都唔錯
新聯豐就多數食粥，間野重有撈伊面，唔多覺同區重有其他店有

西九龍七樓隱家拉麵 一絕
其他全部都好一般

沾汁淡口
個麵底唔錯，不過近排我食咗抹茶館個個拉麵之後再冇意慾食隱家

西九入面隱家，出面出面混亂，明愛宗像屋
三間都係同一個老細，一樣咁垃圾
俾幾百蚊食雜碎魚生飯真係痴撚線

高手

好少人識呢間野 睇黎巴打都係自己人

我唔食豬潤 佢問我咪同佢講邊度有得食

食農場都係想食返舊時個味道

耀東街排檔杯奶茶

順寧道 虎沙燒鵝

新滙江 煲仔飯, 必食師父飯加XO醬

公和
維記
新香園
bugerman

你食埋我個份

多數食開新香園因為24小時 或者漢發
行遠少少可以去石硤尾方向油站個邊有條街間大排檔唔記得咩名

次次諗唔到食咩都食呢間

川味最抵食 但係支那野

好同意你意見
標叔叔原來轉咗手？唔怪得無晒人

行遠少少智多星點睇

依間真係唔錯

更加正既係冇乜人

一個人靜靜地係到食

岩曬我依啲毒撚

搵日去試下

好post留名

屋企附近 得閒試下

食川式粉麵我心水 - 老娘麵館

川式粉皮 / 酸辣粉 / 老娘抄手撈
一律要加麻辣先好食

文記車仔麵 雞翼牛根羅白油麵大辣

肥哥以前仲開夜晚我有食！可能我唔食得辣
佢個辣我真係投降，辣到咩味都食唔到

白田間米線站超級難食 衰過三哥，我成日都唔明點解仲做得住

標叔叔以前個燒菠蘿同牛肉粒係一流，但竟然轉左老細

長沙灣有間泰國野叫泰，係以前擺街邊做上鋪，d野幾抵食！不過都係差左了

我其實好鍾意食川味個撈寬粉，佢d餸可以忽視！但個粉我覺得好好食 我有問過阿姐賣唔賣d粉比我，但佢話一賣要賣好多我就收左皮

上次去食見佢比隔離檔大排檔頂到得番個角落仔，勁慘

呢間一流 我舊時返夜成日都食雞粥
D雞好滑

我到而家都食唔翻

中央要食佢個西米布甸，好食過蓮香樓億萬倍

老娘都係SSP友?

川味真係窮撚恩物又平又大碗
我鍾意食撈幼多D
但果度D阿姐落辣好飄忽
有時叫小辣會好撚辣

以前係

以前落街係諗食咩好
而家落街係諗有咩食

諗起.....石硤尾街市果要有間蒿記牛什都幾抵食架
我以前成日買完餸去食lunch

係 試過一碗中小一碗小小...小小仲辣d

但我都鍾意佢多芽菜
另外個豆漿都好抵飲
成日行去食經過維記排晒隊我都笑而不語

文記 粗麵+竹筍+魷魚+豬腸+牛腩=好好味（味精感種同咸）
燒鵝大王（只限湯）因為我中意食佢啲雞腳夠淋

利申 間中去下

住深水埗的確係要諗食咩好

蒿記D牛什正呀, 以前會買淨牛什食, 不過依家有濕疹唔食得牛

肥哥真係少食為妙
會叫菜既巴絲不妨食哂之後睇下個湯底
唔叫菜都咪以為會走得甩

特別係星期六日同假期既維記真係你食埋我果份

好耐以前食過炸蠔餅 但唔記得間店叫咩

深水埗站冇乜好食，但石硤尾，白田，南山同近長沙灣反而多喎
牛腩麵，嵩記，長發
車仔麵，肥哥，啲豬腸同豬骨正
燒賣，林記同南山邨果檔，自家製燒賣
咖啡，荔枝角道間藍山
越南菜，藍山隔離，唔記得叫咩名
西餐，嘉頓同new order
魚生加舊飯，青山道有間冇名既，新開但比較貴
頹飯，鍾記，生炸雞脾飯，30蚊大大隻
漢堡包，添福同burgerman
小菜，我反而鍾意食福華街間元豐
米線，營盤街間雲南米線

細個住石硤尾，見證住碗潤牛麵同咖央多越嚟越貴雖然味道冇乜點變（其實都係普普通通都唔知點解咁多人要排住隊去食）竹昇麵就冇乜點加價，不嬲都唔係平不過勝在幾多蝦子算係抵食
公和、坤記、八仙哩啲老店小食都開始慢慢變差
寧願行多兩步番去長沙灣食，又多選擇

btw小食推薦: 真功夫，康瑞

牛什真係正

新聯豐既生滾粥抵食過果間泰來

周記算唔算

講起蓮香樓，真係唔覺得有幾好食
依家收左自由行飯堂
屌你老母一坐低班賤種就鳩點野食
最後食淨晒啲野
最撚離譜係一大碟燒咪飯未郁過就要成碟倒左佢
我同啲茶客睇到眼都突埋

淨牛雜幾錢

食過覺得ok 不過冇D人講到咁誇，熟食中心真係唔撚想去

我記得好耐之前近巴士站附近係咪有間泰國甜品，有個呀伯係度賣，細個成日食 （10年前）食唔番個種味 但執咗好耐，有冇人記得，之後我幾年前睇tvb見到個呀伯上電視，原來開咗間泰國餐廳，但唔知叫咩名

記得佢之後轉咗手，但個味已經唔係個種
好記得細細個我婆婆成日都買完餸就去個到買椰汁千層糕比我食

真係超級超級好食

早餐可以去南昌街食呢間強記
27蚊又有野飲

求相認

炒鑊水準好唔穩定

前兩日食飯睇tvb介紹舊點心又見到佢...
真係

係咪街市？

新開幾年嘅嘅黃金點心 都幾好食

喺到住咗幾年
先知附近有間雲桂坊

有無人試過宗像屋？係嘉頓附近
之前見間野無招牌無餐牌係門口，好奇拉開度門少少望下，先知係食日本野
啲師傅一見到我打晒招呼，我嚇到即刻關門走人

早餐塊炸魚柳好食到 外皮鬆脆入面juicy有魚味

元洲街油站對面蘭香閣 小菜椒鹽豬扒夠鑊氣 好食到飛天

平時快餐大大碟有湯有野飲先四十蚊有找，抵食到

天悅new order 隔離新開咗間嚐回味米線，足料好味，牛肉、手撕雞都鮮味 小辣湯底已經食到個咀麻麻地

不過唔知做耐咗keep 唔keep到水準

兩點幾三點宵夜有咩好食
除左新香同文記

愛文生有冇伏？

新香園個蛋牛治好伏
添福小食又正又抵食

有冇咩餐廳可以半夜睇英超

泰潮海南雞飯唔錯

咁耐都冇人講 喀什米爾咖喱屋

東京街公厠對面有間打冷 幾正

肥哥好撚難食有少有污糟

除左pacific bar 應該冇

Lunch 原野

頭幾版都係條痴線佬係度認屎認屁

長沙灣匯發茶餐廳

天悅廣場間漢堡包
開咗幾個月都保持到水準
西川雞煲都幾抵食
啲咩文記嗰啲我唔多講啦
上面都講過好多次

綠林隔離間餃子

糖水妹

呢間唔錯

圓方餃子
呢期favorite

你老尾 情何以堪 三多開左係我屋企附近

康瑞

良友

街市行去南昌街方向果邊唔知邊條街有間仿古冰室，唔記得係咪基隆街

綠林三記

行去大角咀多 d, 港港豪庭台灣嘢

唔駛試啦，呃錢架，百幾蚊得幾啖飯，唔會食得飽

留名跟進

大角咀凌晨無野食 相反深水埗多啲凌晨好西

求下午茶好介紹

坤記碎牛粥炸兩

腸粉~ 唔知咩街咩舖名~ 近鴨記~
蛋牛治~ 一樣係知咩街咩舖名~ 近北河街街市~

重記得細細個呀爸會特登車我出九龍去耀東街食牛什

巴打，你可以買個細電飯堡，下面煮反，上面蒸餸，排骨，菜都ok, 健康d,唔好成日出街食，pricerite 200 ok

咁 sweet

我都係搬出來住 成日出街食冇益

深水步叫雞幾錢？邊個位置？

自己上141睇下啦

好溫馨

我唔係 hehe

長沙灣果頭有無咩推介？

pish

凌晨除咗新香園仲有咩推介

有間越南野唔錯

混亂拉麵

腸粉合益泰?
其實食碟腸粉要排晒隊好反智

笑死 維記豬泡潤都擺得落口 唔知食緊泡定食緊潤

新香園印像稍差 最入面個位近屎渠 見個呀嬸座咗陣 頂唔順走

食過碗豬手麵 竟然有陣壓味

蛋牛治 學人用鮮牛無問題 不過明顯唔識醃 無味兼夾鞋

落深水埗 真係得返 長發 嵩記 添福 burgerman

唔想諗就 唔扮食家 唔懶係起晒降 劉森記牛腩撈 其實過得去

之前美荷樓呼吸cafe 主要個場好坐 可以hea 好耐 嘢食過得去 係間中有啲偽文青篤眼篤鼻

增輝唔撚掂喎 份量小又唔特別好食
萬發淨係薯仔牛柳粒已經贏佢10條街

近高登個頭既基本係無野好食
要去到長沙灣個邊先ok

幾乎無咁提 北河街熟食中心 衛生同環境差到 我麻甩佬都頂唔順

去過一次 真係好污糟 唔想再去

小去深水埗 今日食左西九food court個喇沙唔錯

燒鵝大王

愛文生

呢間又係超多扮食家鳩鬧嘅熱門 其實啲鵝係有季節㗎 一般冬天過年前後啲鵝身靚 就好好食

有時啲鵝唔靚 大舊肥膏 甚至有浸怪味

牛脷

燒鵝大王，只限燒鵝
新香園，蛋牛治 不過唔係一定好味，要睇邊個阿姐煎
其他無咩特別

下次試 豬排唔錯 但個量唔多夠

恭和

炸魚腐同炸豆卜正到

次次食完都打包兩盒走

想問有冇小道消息 高登新翼係咪開戲院

識食一定去西九

西九food court有間埃及菜漢堡包好似幾正

集合下 西九 有乜嘢好食 同 大伏

想問lunch有咩食
成日要去深水埗都淨係識去西九

留意下個建築 以前好似真係戲院嚟

圓方真係窮人恩物
返工近乎日日食佢
餃子>粥>蒸飯日日loop

西九三樓有間新嘢 有冇人食過 之前係食Burger

咁細點開

西九醫肚

白田間米線站狗也不屌喎
啲米線煮到林哂 阿婆都唔食啦

坤記啲糕一時好一時差 品質好唔穩定
間唔中食吓都可以嘅

維記就真係越黎越貴 又多人 冇食好耐

近住美居有間雲南風味米線真係幾好食
成日自己一個食 佢個湯好鮮 啲辣椒油特別香

維記幾錢個麵？

以前都係戲院 小道消息好似免租一年

上年七、八月裝修左，好左架啦

係真唔係呀，咁新翼啲舖頭啲租約點搞
有無收到風係獨立定係現有院線呀

聽講3月會收返晒d鋪
邊間戲院就唔知,所以咪上嚟問下有冇收到風 MCL?

間越南野唔錯喎

MCL / Cinema City都有機會
MCL上年定前年話想擴大版圖，Cinema City就將會係柴灣同銅鑼灣插旗
是但一間都正呀

係架，裝修前去食過幾次，鍾意佢個風沙雞翼
不過唔好諗住係快餐、即叫即到，要啲時間準備

次次都飲越南咖啡

山東餃子館

近日 Facebook 「深水埗友」群組傳出，深水埗將會有戲院開張，你會估計在西九龍中心？據網上消息指，戲院將會在高登新翼，而在多年前該位置其實亦是戲院，今次可算是時光倒流。為確認傳聞是否真確，記者便向受影響位置的商戶打聽。

據高登新翼賣航拍及雲台穩定器為主的 Zeta 店長 Zen Ding 表示，該店的確被業主要求在 3 月交吉，而據他聽聞，由於新業主早前以高價購入商場，希望獲取更豐厚收入，而決定租予戲院。記者綜合各方消息指，原有高登新翼入口將會變回地舖，戲院的正門將會開設在在福榮街。此外，傳聞戲院以 80 萬月租承租商場，但獲得 1 年免租期

- See more at:

高汁留明

企喺標叔叔個位 望下座嘢外型 三四層樓高 無窗 裏面無柱 就知道根本係戲院嘅圖則

爆料人係留言到貼左張「UA」Logo，唔係佢咁爆呀嘛

原來以前真係黃金戲院

我最鍾意食佢個早餐，
杯奶茶

深水埗終於有戲院

點解唔出旺角睇

你食撚開屎

肥哥都講得出

寧願去奧海城，都唔出旺角又多MK

細個成日食，仲有樽裝大可樂

呢個係好食，但有次唔知做咩好多油。

屋企打邊爐實去買生水餃

第一郡d越式法飽好似未有人講

Where